numa numa yei

Maiya He
Maiya Hu
Maiya Ha
Maiya hA Ha

alo salut